有無人用緊5G plan？

點解依家d 5G plan咁既價錢可以有咁多數據？
二三百蚊就有成百幾gb既？

冇真無限呢。

剛剛今天轉左 $688 100GB，因為之前出左 iPhone，所以咁貴

一日冇真無限都唔會轉一個月閒閒地用兩三百Gb

無真無限等同垃圾.

俾得起錢既點會屈就起二三百GB？
俾唔起錢既又點會俾貴一倍買堆用唔着既數據？

5G Plan 唔上唔落無人上台抵撚死

但係我見2百幾有成100gb咁多喎
姐係多個d數據都好似幾抵

但由真無限變5Mbps FUP

當4g plan用

我都諗住咁 變相多左好多gb